聽日出元朗既時候盡量唔好係元朗消費

唔好益返元朗班垃圾

我唔理我要入去買恆香老婆餅